有圖）警察後面有返送中

搵人送啲祝福語俾佢

同隻狗講 你反送中呀

唔好搞佢後面

係咪P圖

都係唔好幫佢摵走⋯ 一間就俾佢話唔好搞我後面。

唔好搞我後面

反了反了

路過都貼到落去，你中學未玩過咩

真心 唔好搞佢後面
小心俾佢屈襲警

搞後面告你搶鎗就大鑊